多謝各位一路以黎為民主而抗爭嘅香港人

多謝幾位死士，以及早前三位烈士，係你地令更多加香港人明白到

生命誠可貴
愛情價更高
若為自由故
兩者皆可拋

係你地，令到更加多香港人要走出黎保衛我地嘅家園！

而在場嘅咁多位手足，令到香港更加有朝氣，起碼令人感覺係仲有希望！

今日嘅行動唔係失敗，反而係一個開始。死士同烈士為我地先開血路，我地就一定要走落去！我地要不段做一啲野，令到政府妥協，我地先有安穩嘅日子過！

最後，想同大家講，歷史一定會還今日自願犧牲嘅人一個清白，而我地就要創造呢個歷史出黎。

大家唔好放棄呀！

苛政猛於虎